大家一定要守到聽晚！唔好咁易放棄香港最後一次機會啊

唔好咁易放棄啊！要守到聽晚啲人放工出番黎啊！

唔好自殺 唔夠人死緊呀 退守 後拉前返屋企

［衝突立法會］ 唔夠人！退守呀！所有人徹退！唔好再硬碰硬！

加油啊！

推

有冇九龍區既既巿民家下肚餓想落旺角食宵夜

唔止聽晚，要繼續守落去
要行動升級